[
  {
    "last_name": "Weidenfeller", 
    "weight": "85", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "188", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Left", 
    "id": 5139, 
    "first_name": "Roman", 
    "short_name": "Weidenfeller", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "Borussia Dortmund", 
    "caps": "3", 
    "goals": "0", 
    "position": "Goalkeeper", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "22", 
    "name": "Roman Weidenfeller", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1980-08-06", 
    "birth_place": "Diez"
  }, 
  {
    "last_name": "Klose", 
    "weight": "84", 
    "first_nationality": "Poland", 
    "height": "184", 
    "position_wc": "F-L", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 5155, 
    "first_name": "Miroslav", 
    "short_name": "Klose", 
    "real_position": "Striker", 
    "club": "Lazio", 
    "caps": "132", 
    "goals": "69", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "11", 
    "name": "Miroslav Klose", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1978-06-09", 
    "birth_place": "Opole"
  }, 
  {
    "last_name": "Lahm", 
    "weight": "66", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "170", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 15207, 
    "first_name": "Philipp", 
    "short_name": "Lahm", 
    "real_position": "Full Back", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "106", 
    "goals": "5", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Left/Right", 
    "jersey_num": "16", 
    "name": "Philipp Lahm", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1983-11-11", 
    "birth_place": "M\u00fcnchen"
  }, 
  {
    "last_name": "Schweinsteiger", 
    "weight": "79", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "183", 
    "position_wc": "M-R", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 15208, 
    "first_name": "Bastian", 
    "short_name": "Schweinsteiger", 
    "real_position": "Central Midfielder", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "102", 
    "goals": "23", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "7", 
    "name": "Bastian Schweinsteiger", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1984-08-01", 
    "birth_place": "Kolbermoor"
  }, 
  {
    "last_name": "Mertesacker", 
    "weight": "90", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "198", 
    "position_wc": "D", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 17127, 
    "first_name": "Per", 
    "short_name": "Mertesacker", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Arsenal", 
    "caps": "98", 
    "goals": "4", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "17", 
    "name": "Per Mertesacker", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1984-09-29", 
    "birth_place": "Hannover"
  }, 
  {
    "last_name": "Podolski", 
    "weight": "83", 
    "first_nationality": "Poland", 
    "height": "182", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Left", 
    "id": 17733, 
    "first_name": "Lukas", 
    "short_name": "Podolski", 
    "real_position": "Second Striker", 
    "club": "Arsenal", 
    "caps": "114", 
    "goals": "47", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Left", 
    "jersey_num": "10", 
    "name": "Lukas Podolski", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1985-06-04", 
    "birth_place": "Gliwice"
  }, 
  {
    "last_name": "Neuer", 
    "weight": "92", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "193", 
    "position_wc": "G", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 20388, 
    "first_name": "Manuel", 
    "short_name": "Neuer", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "45", 
    "goals": "0", 
    "position": "Goalkeeper", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "1", 
    "name": "Manuel Neuer", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1986-03-27", 
    "birth_place": "Gelsenkirchen"
  }, 
  {
    "last_name": "\u00d6zil", 
    "weight": "76", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "183", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Left", 
    "id": 37605, 
    "first_name": "Mesut", 
    "short_name": "\u00d6zil", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "Arsenal", 
    "caps": "55", 
    "goals": "17", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "8", 
    "name": "Mesut \u00d6zil", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1988-10-15", 
    "birth_place": "Gelsenkirchen"
  }, 
  {
    "last_name": "Hummels", 
    "weight": "90", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "192", 
    "position_wc": "D", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 38392, 
    "first_name": "Mats", 
    "short_name": "Hummels", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Borussia Dortmund", 
    "caps": "30", 
    "goals": "2", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "5", 
    "name": "Mats Hummels", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1988-12-16", 
    "birth_place": "Bergisch Gladbach"
  }, 
  {
    "last_name": "Khedira", 
    "weight": "85", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "189", 
    "position_wc": "M-R", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 39816, 
    "first_name": "Sami", 
    "short_name": "Khedira", 
    "real_position": "Defensive Midfielder", 
    "club": "Real Madrid", 
    "caps": "46", 
    "goals": "4", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "6", 
    "name": "Sami Khedira", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1987-04-04", 
    "birth_place": "Stuttgart"
  }, 
  {
    "last_name": "Boateng", 
    "weight": "90", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "192", 
    "position_wc": "D-R", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 40691, 
    "first_name": "Jerome", 
    "short_name": "Boateng", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "39", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre/Right", 
    "jersey_num": "20", 
    "name": "Jerome Boateng", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1988-09-03", 
    "birth_place": "Berlin"
  }, 
  {
    "last_name": "H\u00f6wedes", 
    "weight": "80", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "187", 
    "position_wc": "D-L", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 41316, 
    "first_name": "Benedikt", 
    "short_name": "H\u00f6wedes", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "FC Schalke 04", 
    "caps": "21", 
    "goals": "2", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre/Right", 
    "jersey_num": "4", 
    "name": "Benedikt H\u00f6wedes", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-08", 
    "birth_date": "1988-02-29", 
    "birth_place": "Haltern"
  }, 
  {
    "last_name": "Kroos", 
    "weight": "78", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "182", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Both", 
    "id": 44989, 
    "first_name": "Toni", 
    "short_name": "Kroos", 
    "real_position": "Central Midfielder", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "44", 
    "goals": "5", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "18", 
    "name": "Toni Kroos", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1990-01-04", 
    "birth_place": "Greifswald"
  }, 
  {
    "last_name": "Zieler", 
    "weight": "83", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "188", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 51934, 
    "first_name": "Ron-Robert", 
    "short_name": "Zieler", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "Hannover 96", 
    "caps": "3", 
    "goals": "0", 
    "position": "Goalkeeper", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "12", 
    "name": "Ron-Robert Zieler", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-08", 
    "birth_date": "1989-02-12", 
    "birth_place": "K\u00f6ln"
  }, 
  {
    "last_name": "Gro\u00dfkreutz", 
    "weight": "72", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "186", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 52540, 
    "first_name": "Kevin", 
    "short_name": "Gro\u00dfkreutz", 
    "real_position": "Wing Back", 
    "club": "Borussia Dortmund", 
    "caps": "5", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Right", 
    "jersey_num": "2", 
    "name": "Kevin Gro\u00dfkreutz", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1988-07-19", 
    "birth_place": "Dortmund"
  }, 
  {
    "last_name": "M\u00fcller", 
    "weight": "75", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "186", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 55634, 
    "first_name": "Thomas", 
    "short_name": "M\u00fcller", 
    "real_position": "Striker", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "49", 
    "goals": "17", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Centre/Right", 
    "jersey_num": "13", 
    "name": "Thomas M\u00fcller", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1989-09-13", 
    "birth_place": "Weilheim"
  }, 
  {
    "last_name": "Sch\u00fcrrle", 
    "weight": "72", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "183", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 66842, 
    "first_name": "Andr\u00e9", 
    "short_name": "Sch\u00fcrrle", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "Chelsea", 
    "caps": "33", 
    "goals": "13", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Left/Right", 
    "jersey_num": "9", 
    "name": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1990-11-06", 
    "birth_place": "Ludwigshafen"
  }, 
  {
    "last_name": "Mustafi", 
    "weight": "73", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "184", 
    "position_wc": "D", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 69140, 
    "first_name": "Shkodran", 
    "short_name": "Mustafi", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Sampdoria", 
    "caps": "1", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre/Right", 
    "jersey_num": "21", 
    "name": "Shkodran Mustafi", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-02-28", 
    "birth_date": "1992-04-17", 
    "birth_place": "Bad Hersfeld"
  }, 
  {
    "last_name": "G\u00f6tze", 
    "weight": "64", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "176", 
    "position_wc": "F-L", 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 69600, 
    "first_name": "Mario", 
    "short_name": "G\u00f6tze", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "FC Bayern M\u00fcnchen", 
    "caps": "29", 
    "goals": "9", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Left/Centre/Right", 
    "jersey_num": "19", 
    "name": "Mario G\u00f6tze", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1992-06-03", 
    "birth_place": "Memmingen"
  }, 
  {
    "last_name": "Draxler", 
    "weight": "74", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "185", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 92985, 
    "first_name": "Julian", 
    "short_name": "Draxler", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "FC Schalke 04", 
    "caps": "11", 
    "goals": "1", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Left/Centre", 
    "jersey_num": "14", 
    "name": "Julian Draxler", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-08", 
    "birth_date": "1993-09-20", 
    "birth_place": "Gladbeck"
  }, 
  {
    "last_name": "Kramer", 
    "weight": "82", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "189", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Both", 
    "id": 100927, 
    "first_name": "Christoph", 
    "short_name": "Kramer", 
    "real_position": "Defensive Midfielder", 
    "club": "Borussia M\u00f6nchengladbach", 
    "caps": "2", 
    "goals": "0", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "23", 
    "name": "Christoph Kramer", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-08", 
    "birth_date": "1991-02-19", 
    "birth_place": "Solingen"
  }, 
  {
    "last_name": "Ginter", 
    "weight": "85", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "188", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 111251, 
    "first_name": "Matthias", 
    "short_name": "Ginter", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Sport-Club Freiburg", 
    "caps": "2", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "3", 
    "name": "Matthias Ginter", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-02-28", 
    "birth_date": "1994-01-19", 
    "birth_place": "Freiburg"
  }, 
  {
    "last_name": "Durm", 
    "weight": "73", 
    "first_nationality": "Germany", 
    "height": "183", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 357, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 118884, 
    "first_name": "Erik", 
    "short_name": "Durm", 
    "real_position": "Full Back", 
    "club": "Borussia Dortmund", 
    "caps": "1", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Left/Right", 
    "jersey_num": "15", 
    "name": "Erik Durm", 
    "country": "Germany", 
    "join_date": "2014-05-14", 
    "birth_date": "1992-05-12", 
    "birth_place": "Pirmasens"
  }, 
  {
    "last_name": "Postiga", 
    "weight": "76", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "180", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 10929, 
    "first_name": "H\u00e9lder", 
    "middle_name": "Manuel Marques", 
    "short_name": "Postiga", 
    "real_position": "Striker", 
    "club": "Lazio", 
    "caps": "69", 
    "goals": "27", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "23", 
    "name": "H\u00e9lder Postiga", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2003-02-01", 
    "birth_date": "1982-08-02", 
    "birth_place": "Vila do Conde"
  }, 
  {
    "last_name": "Ronaldo", 
    "weight": "80", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "185", 
    "position_wc": "F-L", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Both", 
    "id": 14937, 
    "first_name": "Cristiano", 
    "short_name": "Ronaldo", 
    "real_position": "Second Striker", 
    "club": "Real Madrid", 
    "caps": "111", 
    "goals": "49", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Left/Centre/Right", 
    "jersey_num": "7", 
    "name": "Cristiano Ronaldo", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2003-08-01", 
    "birth_date": "1985-02-05", 
    "birth_place": "Madeira"
  }, 
  {
    "last_name": "Moreira da Costa", 
    "weight": "80", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "183", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Ricardo Costa", 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 16738, 
    "first_name": "Ricardo Miguel", 
    "short_name": "Ricardo Costa", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Valencia CF", 
    "caps": "19", 
    "goals": "1", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "13", 
    "name": "Ricardo Costa", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2005-01-01", 
    "birth_date": "1981-05-16", 
    "birth_place": "Vila Nova de Gaia"
  }, 
  {
    "last_name": "Pereira de Almeida", 
    "weight": "93", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "191", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Hugo Almeida", 
    "birth_place": "Figueira da Foz", 
    "id": 17743, 
    "first_name": "Hugo Miguel", 
    "short_name": "Hugo Almeida", 
    "real_position": "Striker", 
    "club": "Besiktas", 
    "caps": "55", 
    "goals": "19", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "9", 
    "name": "Hugo Almeida", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2004-01-01", 
    "birth_date": "1984-05-23", 
    "position": "Forward"
  }, 
  {
    "last_name": "Lima Ferreira", 
    "weight": "81", 
    "first_nationality": "Brazil", 
    "height": "188", 
    "position_wc": "D", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Pepe", 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 18522, 
    "first_name": "K\u00e9pler Laveran", 
    "short_name": "Pepe", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Real Madrid", 
    "caps": "58", 
    "goals": "3", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "3", 
    "name": "Pepe", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2007-11-01", 
    "birth_date": "1983-02-26", 
    "birth_place": "Marcei\u00f3"
  }, 
  {
    "last_name": "Veloso", 
    "weight": "79", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "181", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Left", 
    "id": 19620, 
    "first_name": "Miguel", 
    "short_name": "Veloso", 
    "real_position": "Defensive Midfielder", 
    "club": "Dynamo Kyiv", 
    "caps": "49", 
    "goals": "2", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "4", 
    "name": "Miguel Veloso", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2007-10-01", 
    "birth_date": "1986-05-11", 
    "birth_place": "Coimbra"
  }, 
  {
    "last_name": "Moutinho", 
    "weight": "61", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "170", 
    "position_wc": "M-R", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 19624, 
    "first_name": "Jo\u00e3o", 
    "short_name": "Moutinho", 
    "real_position": "Central Midfielder", 
    "club": "Monaco", 
    "caps": "68", 
    "goals": "2", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "8", 
    "name": "Jo\u00e3o Moutinho", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2005-01-01", 
    "birth_date": "1986-09-08", 
    "birth_place": "Portim\u00e3o"
  }, 
  {
    "last_name": "Meireles", 
    "weight": "65", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "179", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Both", 
    "id": 19921, 
    "first_name": "Raul", 
    "middle_name": "Jos\u00e9 Trindade", 
    "short_name": "Meireles", 
    "real_position": "Central Midfielder", 
    "club": "Fenerbahce", 
    "caps": "74", 
    "goals": "10", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "16", 
    "name": "Raul Meireles", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2006-11-01", 
    "birth_date": "1983-03-17", 
    "birth_place": "Porto"
  }, 
  {
    "last_name": "da Silva Pereira", 
    "weight": "64", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "172", 
    "position_wc": "D-R", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Jo\u00e3o Pereira", 
    "birth_place": "Lisbon", 
    "id": 26904, 
    "first_name": "Jo\u00e3o Pedro", 
    "short_name": "Jo\u00e3o Pereira", 
    "real_position": "Full Back", 
    "club": "Valencia CF", 
    "caps": "36", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Right", 
    "jersey_num": "21", 
    "name": "Jo\u00e3o Pereira", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2010-10-01", 
    "birth_date": "1984-02-25", 
    "position": "Defender"
  }, 
  {
    "last_name": "Regufe Alves", 
    "weight": "83", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "187", 
    "position_wc": "D", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Bruno Alves", 
    "birth_place": "P\u00f3voa de Varzim", 
    "id": 27256, 
    "first_name": "Bruno Eduardo", 
    "short_name": "Bruno Alves", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Fenerbahce", 
    "caps": "72", 
    "goals": "10", 
    "real_position_side": "Centre/Right", 
    "jersey_num": "2", 
    "name": "Bruno Alves", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2007-05-01", 
    "birth_date": "1981-11-27", 
    "position": "Defender"
  }, 
  {
    "last_name": "Almeida da Cunha", 
    "weight": "66", 
    "first_nationality": "Cape Verde Islands", 
    "height": "175", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Nani", 
    "birth_place": "Praia", 
    "id": 38530, 
    "first_name": "Lu\u00eds", 
    "short_name": "Nani", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "Manchester United", 
    "caps": "75", 
    "goals": "14", 
    "real_position_side": "Left/Centre/Right", 
    "jersey_num": "17", 
    "name": "Nani", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2006-09-01", 
    "birth_date": "1986-11-17", 
    "position": "Midfielder"
  }, 
  {
    "last_name": "Patricio", 
    "weight": "84", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "188", 
    "position_wc": "G", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Rui Patricio", 
    "birth_place": "Marrazes", 
    "id": 38533, 
    "first_name": "Rui Pedro dos Santos", 
    "short_name": "Rui Patricio", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "Sporting Lisbon", 
    "caps": "30", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "12", 
    "name": "Rui Patricio", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2008-01-01", 
    "birth_date": "1988-02-15", 
    "position": "Goalkeeper"
  }, 
  {
    "last_name": "Vieira de Freitas", 
    "weight": "73", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "172", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Vieirinha", 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 38551, 
    "first_name": "Adelino Andr\u00e9", 
    "short_name": "Vieirinha", 
    "real_position": "Winger", 
    "club": "VfL Wolfsburg", 
    "caps": "9", 
    "goals": "1", 
    "position": "Midfielder", 
    "real_position_side": "Left/Right", 
    "jersey_num": "10", 
    "name": "Vieirinha", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2013-03-01", 
    "birth_date": "1986-01-24", 
    "birth_place": "Guimaraes"
  }, 
  {
    "last_name": "Varela", 
    "weight": "75", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "180", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 38685, 
    "first_name": "Silvestre", 
    "short_name": "Varela", 
    "real_position": "Second Striker", 
    "club": "FC Porto", 
    "caps": "24", 
    "goals": "4", 
    "position": "Forward", 
    "real_position_side": "Left/Right", 
    "jersey_num": "18", 
    "name": "Silvestre Varela", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2010-02-26", 
    "birth_date": "1985-02-02", 
    "birth_place": "Almada"
  }, 
  {
    "last_name": "Amorim", 
    "weight": "78", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "180", 
    "position_wc": "M", 
    "team_id": 359, 
    "birth_place": "Lisbon", 
    "id": 39297, 
    "first_name": "Rub\u00e9n", 
    "middle_name": "Filipe Marques", 
    "short_name": "Amorim", 
    "real_position": "Central Midfielder", 
    "club": "Benfica", 
    "caps": "13", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "20", 
    "name": "Rub\u00e9n Amorim", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2010-06-08", 
    "birth_date": "1985-01-27", 
    "position": "Midfielder"
  }, 
  {
    "last_name": "Dos Reis Carvalho", 
    "weight": "84", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "187", 
    "position_wc": "G", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Eduardo", 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 41251, 
    "first_name": "Eduardo", 
    "short_name": "Eduardo", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "Sporting Braga", 
    "caps": "34", 
    "goals": "0", 
    "position": "Goalkeeper", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "1", 
    "name": "Eduardo", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2008-10-01", 
    "birth_date": "1982-09-19", 
    "birth_place": "Mirandela"
  }, 
  {
    "last_name": "Bastos Pimparel", 
    "weight": "80", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "180", 
    "position_wc": "G", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Beto", 
    "birth_place": "Lisbon", 
    "id": 44743, 
    "first_name": "Antonio Alberto", 
    "short_name": "Beto", 
    "real_position": "Goalkeeper", 
    "club": "Sevilla", 
    "caps": "7", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Unknown", 
    "jersey_num": "22", 
    "name": "Beto", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2009-03-26", 
    "birth_date": "1982-05-01", 
    "position": "Goalkeeper"
  }, 
  {
    "last_name": "da Silva Coentr\u00e3o", 
    "weight": "72", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "179", 
    "position_wc": "D-L", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o", 
    "preferred_foot": "Left", 
    "id": 46525, 
    "first_name": "F\u00e1bio Alexandre", 
    "short_name": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o", 
    "real_position": "Full Back", 
    "club": "Real Madrid", 
    "caps": "45", 
    "goals": "4", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Left", 
    "jersey_num": "5", 
    "name": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2009-11-01", 
    "birth_date": "1988-03-11", 
    "birth_place": "Vila do Conde"
  }, 
  {
    "last_name": "Macedo Lopes", 
    "weight": "81", 
    "first_nationality": "Guinea-Bissau", 
    "height": "188", 
    "position_wc": "F", 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Eder", 
    "birth_place": "Bissau", 
    "id": 52635, 
    "first_name": "\u00c9derzito Antonio", 
    "short_name": "Eder", 
    "real_position": "Striker", 
    "club": "Sporting Braga", 
    "caps": "8", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "11", 
    "name": "Eder", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2012-09-01", 
    "birth_date": "1987-12-22", 
    "position": "Forward"
  }, 
  {
    "last_name": "Almeida", 
    "weight": "71", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "185", 
    "position_wc": "D-L", 
    "team_id": 359, 
    "birth_place": "Lisbon", 
    "id": 58813, 
    "first_name": "Andr\u00e9", 
    "middle_name": "Gomes Magalh\u00e3es", 
    "short_name": "Almeida", 
    "real_position": "Full Back", 
    "club": "Benfica", 
    "caps": "5", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Right", 
    "jersey_num": "19", 
    "name": "Andr\u00e9 Almeida", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2013-10-10", 
    "birth_date": "1990-09-10", 
    "position": "Defender"
  }, 
  {
    "last_name": "Carvalho", 
    "weight": "79", 
    "first_nationality": "Angola", 
    "height": "187", 
    "position_wc": "D-L", 
    "team_id": 359, 
    "birth_place": "Luanda", 
    "id": 96122, 
    "first_name": "William", 
    "middle_name": "Silva", 
    "short_name": "Carvalho", 
    "real_position": "Defensive Midfielder", 
    "club": "Sporting Lisbon", 
    "caps": "4", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "6", 
    "name": "William Carvalho", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2013-11-01", 
    "birth_date": "1992-04-07", 
    "position": "Midfielder"
  }, 
  {
    "last_name": "Neto", 
    "weight": "71", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "185", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 359, 
    "preferred_foot": "Right", 
    "id": 104276, 
    "first_name": "Lu\u00eds", 
    "short_name": "Neto", 
    "real_position": "Central Defender", 
    "club": "Zenit St Petersburg", 
    "caps": "9", 
    "goals": "0", 
    "position": "Defender", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "14", 
    "name": "Lu\u00eds Neto", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2012-10-08", 
    "birth_date": "1988-05-26", 
    "birth_place": "Povoa de Varzim"
  }, 
  {
    "last_name": "Ferreira da Silva", 
    "weight": "66", 
    "first_nationality": "Portugal", 
    "height": "170", 
    "position_wc": null, 
    "team_id": 359, 
    "known_name": "Rafa", 
    "birth_place": "Forte da Casa", 
    "id": 148515, 
    "first_name": "Rafael Alexandre Fernandes", 
    "short_name": "Rafa", 
    "real_position": "Attacking Midfielder", 
    "club": "Sporting Braga", 
    "caps": "3", 
    "goals": "0", 
    "real_position_side": "Centre", 
    "jersey_num": "15", 
    "name": "Rafa", 
    "country": "Portugal", 
    "join_date": "2014-03-01", 
    "birth_date": "1993-05-17", 
    "position": "Midfielder"
  }
]